HKDI院長走數 大批黑警集結學校門外

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

推

一定要問邊個報警

軍政府接管埋學校？

我相信果D院長/副院長唔使再返去,一定出唔返黎

走數仲要出POPO

推上熱門

推呀

咁撚仆街

好撚狗
直接想圍捕
拉撚哂d學生

痴撚線

直接與學生為敵 今日之後唔洗再諗住可以上到堂了
btw DI手足避避風頭先 唔夠街坊幫拖

試下入嚟，DI個設計咩角度DUMP嘢落街都得呀

唔好講咁遠
你間學校黎緊呢幾個月仲run 到？

估都估到啦

唔係讀DI 都好撚嬲

痴撚線同黨鐵一鳩樣
唔肯俾CCTV就發難

一定要煲大佢

唔傾仲要call恐怖分子嚟，真係癡撚線

等學生一放學出來就打到爆缸拉去新屋嶺？

痴撚線，呢個就係校方俾學生既回覆

邊個天才報驚撚鳩班狗

垃圾院長

順便可以返a701鎖門自修做嘢

其實HKDI係邊,雖然我唔係HKDI但都想去睇下

講真，有咩事向科大求助啊

Tiu Keng Leng

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

HKDI👋

個副院長尋日鏡頭前鏡頭後話一點半唔理有咩人
至少佢一定會出現
又話唔會報警 又話搵保安送人去地鐵站

今日兩點幾都冇校方人員出現仲要報警

我又掛住你老婆呀

將軍奧站隔離 一出就到

係調景嶺站一出

琴日已經超輕挑

現場保安同DI職員話冇報警
走去問黑警做乜鳩走出黎
黑警唔撚理人收隊撤退

sorry記錯

塔利班

扯貓尾

呢身裝備如果中1個火魔法就甘喇

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行 急需勇士為彥霖行下去

Sorry我係發起人, 以下講嘢會有啲長氣, 希望各位手足睇落去支持

集合地點: 調景嶺HKDI
日期: 11月4日, 下星期一
時間: 晚上7:30

首先, 多謝 youtuber 燒車拍條親身實驗追尋真相嘅片

由上星期睇完條片比 燒車 感動, 啟發我決心發起IVE赤腳遊行 由IVE 行去海濱, 身體力行一次呢條所為嘅彥霖赤腳自殺之路
都掙扎咗好耐
因為好多人都覺得 赤腳行石屎路好痴線
對腳會爆血架啵!
如果比藍絲打咪走唔到?!?!
直到噚日見到HKDI同學們仲係一直冇放棄為彥霖追尋真相, 我決定一定要搞起 赤腳行
好想為HKDI同學提供多一個方式去為追尋真相做突破
其實早幾日喺新城市撞到 燒車，佢話真係搞嘅話通知聲佢, 佢都會出席

呢個HKDI赤腳遊行,唔係想證明啲咩比藍絲知, 唔係
而係想我地兄弟手足身體力行去感受，如果自己都行呢條自殺石屎路到行到痛到飛起 爆哂血，咁班黑警指彥霖赤腳行去海濱係幾咁荒謬
利申我唔信彥霖係自殺
利申我唔信彥霖係自殺
利申我唔信彥霖係自殺
但就算有1%可能, 係彥霖真係如佢個赤腳行過去，我亦想大家去感受下, 比林鄭同黑警迫死嘅彥霖, 呢條自殺路到底係有幾痛苦.....

真相, 大家都好努力搵, 但可能...
我地呢一世都搵唔到
亦可能, 真相...
係大家都接受唔到咁痛心
HKDI赤腳遊行, 旨在要大家用真實行動, 赤腳行去海濱, 以血以痛去銘記逝去嘅彥霖
我地香港人一定會為妳繼續行落去抗爭
再痛再血, 都繼續追擊迫死妳嘅人渣, 為妳討回公道!!!

大家聽埋呢條片
一個發夢派8000份文宣嘅女仔

喜歡你
彥霖留比我地嘅一首歌
願我可 再共你 行下去

蒙面極端恐怖份子又想鬧事

？屌做乜撚 咁係咪藍屍街坊報

其他ive搞搞佢 加大壓力？

又想引戰，班狗毎日唔爆人頭唔安樂

屌

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

竟然唔拉保安

係咪要搞校園槍擊案呀班狗

發生咩事

=======================

請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

班狗發咩狗瘟呀

報咗都唔認啦

一齊戴住豬咀頭盔行畢業禮
畢業禮得一次 香港都係得一個
一齊brainstorm可以點做

原來狗係流浪狗

可能睇緊直播驚學生搞事,派定人黎

咁搞法呢間野仲開唔開得返

日日發 生滋狗

睇立場Live話係附近街坊報

有人報警？

變軍校?

根本除左藍絲，而家冇人信警狗
狗出現命驚過示威者
班狗一定心理唔平衡，咩都冇做出現就比人屌

而家係街唔知因咩事有狗車停低
都有人遠攻大屌叫黑警過街老鼠

VTC=政府機構=蛇鼠一鍋

火燒都唔割

HKDI學生離奇死亡
學校又唔幫手查
係度返學都好驚lor....
點知一陣會唔會返返下學
失蹤變全裸浮屍

==========

請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

全港第一間大專發生咁既事，唔理學生死生安全，抵比學生維修

消防員將會好忙

HKDI個境都幾好守

推，正確，大家一定要留意情況，出問題就考慮出保母車接放學。

人講你又信

學校呢家點會搵狗入學校
仲嫌唔夠煩咩

同林奠一樣，唔解決問題，搵警犬做擋箭牌

搬撚曬啲枱凳喺走廊，全部人喺學校入面守，做空投師

點會得2邊散

學生係老細，佢咁搞法之後收生一定跌

屌 仆街 玩到咁直接去灣仔總部搵尤曾家麗 最大粒個個臭閪

學生唔好送頭
萬事小心

拆其他VTC機構

可以推post嗎
膠post都熱門

有種TG入學校

跟本你行埋示威者身邊扭屎忽花都唔會有人理你
相反宜家企喺班狗身邊嗌支持警察我諗都照拉鳩你返去

又係藍屍？

課室大把枱枱凳凳

又出popo...真係垃圾校長黎

其實間學校都已經咁
個校長比返少少骨氣好無

HKDI 易守難攻，所以班狗最後走左

提早1200放學 叫走曬啲學生係有陰謀㗎

大家小心 附近可能有埋伏

有班condom仔集結

琴日個副院長講明話唔會比班狗入學校範圍 今日班狗就嚟曬停車場企

點解1:30pm 唔出嚟見學生？食言？
未搵倒佢媽就話唔再放片，咁學校點知電視嗰個係佢呀媽？

蛇鼠一窩
尋日夠話會有交代啦，等到今日嚟有啲乜

根本都冇返過嚟 想繼續拖落去

屌你老母 琴日又話承諾1點半會有交代
你條撚樣最後又係走數

扮對話失敗左就發難

Push.

出賣手足
呢間嘢

調景嶺站Ａ出個位置，google map揾巴士去

香港人：好嬲！快上連登call馬叫人嚟叫口號
World:

香港搞教育真係食屎，叫人唔好政治化，睇吓啲校長高層做咗啲咩出嚟，特首校監必然制就咪撚同我講政治中立啦

HKDI更名為香港軍校

噚日班學生攞鐵閘圍佢 緊係乜都yesz啦

好多蒙面暴徒

香港知專軍校

屌，隔離post連幼稚園都搞緊啦
垃圾鄉黑幼稚園！元朗珈x幼稚園

cls軍校

成班ISIS

又狗 想點呀
係咪想日日同你玩大佢

shot

想外人幫你裝修咪開聲囉

照讀唔退學，港豬正常發揮

咁撚仆街架
走數仲要叫popo

沒事兒沒事兒
成班學生哥出黎dem下beat姐

小心有狗扮學生搞事，跟手就會大批防暴入校園。
劇本已經寫好左，學生搞事，防暴入校園清場。

VTC一定要清算 政府機構年年都幫政府賺唔少錢睇佢地公報個財務報告就知

咁似街

收皮啦 三毛
你最正常嘅
垃圾

認真 792M10分鐘就到

推上twitter
想入埋學校槍殺學生

垃圾di,以di為恥，淨係識收錢，有事就潛水

CLS

聲援

8964

學生抖抖先啦, 街坊全面進場

毅進仔就算行入去專上院校都唔會變咗大專生㗎喎

校長報警鎮壓學生，好撚嘢

屠校？

入去殺學生未？

high dip仔都高層次過你

幾年後就肥肥

咁啲狗係咪走曬
屌
夠鐘做嘢
唔撚洗忍

裝修啦，等咩啊
上面D落地玻璃過百萬一塊，做工程都知價
果度成億

要係學校玩下魔法 d高層先識驚

皇軍想入學校搶女學生

琴曰應承今曰下午1點半有交代
點知人就唔見 差佬就黎左批

對住d年青人，唔使full gear, 用不對等嘅武力去震攝人，唔work lor......咁嘅姿態，係警方攞出一副對立嘅面孔，信服唔倒人.......

HKDI 手足

屌 擺明撚大家

依家咩情況 好似無咩人講咁

散晒

無手足有事？

有冇人熟地契果啲，今日班popo有冇闖入到HKDI私人地方

又未必有呢啲嘢呢

唔係話敏感時期唔會係學校範圍出現咩

收嗲啦 傻系

死都唔懇交, 一定同港共夾撚埋

學校放tg 囉！又多樣野講

睇怕今時今日只有冇腦藍屍至被呢d廢話耍到，細既報，最後都一定係大既負責，有權就有責，如果係細既違背指令做事，只係顯出佢管理有問題。

屌
裝修啦
冇眼睇

真係身有屎

已經日日裝好似今日又停課

學生太善良

狗冇入到學校 聽講話裝修左好多班房 新聞都冇影到。 黎緊聽日都有可能繼續停課

我其實想講其他院校呀
我地等你地落order咋

今日有即場裝

我都覺得係 得di裝修唔夠力

全VTC裝修預告吧,班垃圾高層踢一腳郁一下

vtc 學費數一數二 貴
點樣可合法交數而令vtc 收錢麻煩

擺明有問題

垃圾學校搵鬼讀
下年開始無人報讀啊

仲仆街過錢大康

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

可能去上英文堂啫

係調景嶺站呀

拆左間學校佢啦
怕咩比人話文革

屌班黑警學校都搞

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

如果今晚hkdi有任何一個學生受傷/被捕，我實追究到所有ive/vtc執粒為止

g持

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

Hkdi話停課到2號 就執粒